API endpoints:

- Get Items: GET http://localhost:8000/api/newsposts

- Get One Item: GET http://localhost:8000/api/newsposts/:id
- Add New Item: POST http://localhost:8000/api/newsposts (body: {})
- Update Item: POST http://localhost:8000/api/newsposts/:id (body: {})
- Delete Item: DELETE http://localhost:8000/api/newsposts/:id



Додати пагінацію до новинного сервісу, та створити DAL навколо fileDB.




Додати валідацію, обробку помилок та логування до новинного сервісу.





Технічні вимоги
Додати нові поля та змінити існуючі для моделі newspostSchema

const newspostSchema = {
  id: Number,
  title: String, // max 50 characters
  text: String, // max 256 characters
  genre: String, // support only 'Politic', 'Business', 'Sport', 'Other'
  isPrivate: Boolean, // ony true or false
  createDate: Date,
};

Ендпоінти POST /api/newsposts/ та PUT /api/newsposts/:id мають валідувати вхідні данні, наприклад за допомогою бібліотеки ajv або fastest-validator
Додати створення та викидання кастомних помилок ValidationError при помилках валідації, та NewspostsServiceError при будь-якій іншій помилці у NewspostsService. Для демонстрації роботи NewspostsServiceError можна додати окремий ендпоінт GET /api/newsposts/error, який завжди буде викидати цю помилку
Додати глобальний шар обробки помилок. Він має повертати статус 400, якщо виникає ValidationError, статус 500 при NewspostsServiceError чи у випадку будь-якої іншої помилки
Додати систему логування. Для цього можна використати бібліотеку winston
Усі логи необхідно писати в консоль, а також в лог файл.
Логувати усі вхідні запити:
рівень логування має бути INFO
запис має включати ім'я методу, URL адресу запиту та тіло запиту (якщо воно є)
Логувати усі помилки, які трапляються в застосунку
якщо трапилась помилка ValidationError, логувати повідомлення помилки із рівнем логування WARN
якщо трапилась будь-яка інша помилка, логувати повідомленя помилки, а також повний стек трейс із рівнем логування ERROR
Необов'язкове завдання підвищеної складності
Підключити до проекту Sentry та писати логи додатково ще й туди.
Якщо у застосунку виникла помилка, повертати на фронтент відповідь в залежності від значення змінної оточення NODE_ENV. При значенні development, якщо при виконанні будь-якого запиту сталася помилка, користувачу? окрім повідомлення і коду, має повертатися увесь стек трейс помилки. При значенні production - у випадку виникнення помилки віддавати назад лише код і повідомлення.
Додати систему ротації лог файлів:
Загальні логи мають писатися в новий файл кожен день. Назва файлу має бути application-yyyy-mm-dd.log
Макимальний розмір файлу error.log має бути 1 мегабайт. При досягненні максимального розміру, помилки мають починати писатися в новий файл